入黎擺低你嘅出前一丁煮法

大滾水落麵煮兩分鐘，一路煮一路攪散佢。夾上碗，另外準備滾水做湯，啱啱浸過d麵就夠。最後先落味粉同麻油，食得 （我會再加少少辣椒油）

煲多啲水 拎啲熱水放係個碗 再煮

炸完打碎
撈調味粉
加水搓丸
食得

直接放入口之後飲滾水

成包dum左佢
拎去餵狗都驚食壞隻狗

準備功夫：
煲定一大煲滾水
平時d麵餅呢就太大塊 要一開4咁既size
調味料預先剪開口

滾水倒落馬桶度🚽 放埋麵餅 調味料
關埋馬桶蓋焗三分鐘就可以食
食完唔洗洗碗

廁所水溝凍晒啲熱水
點焗得熟呀

老老柒柒 唔覺得轉左煮法會好食d

之前學黃秋生凍水落 一滾就上 不過我習慣過冷河
見到個d 黃水真係唔開胃
係爽口d

滾水落麵 熄火焗三分鐘 煲定多煲熱水
再過冷河
係碗底到加粉再落番個麵 (有時重口味時加啲蠔油撈下)
最後再落熱水撈番個湯出黎

叮

水滾落麵 湯粉放碗 煮好全部倒落個碗 方便快捷

磨墨呀

屌你段片小學睇到依家

唔知條女依家識煮未

下次試下

係好方便，但係好唔好食？

肥牛炒丁

食即食麵就係貪快，仲慢慢過冷河

都係最多廿秒 慢得去邊

微波爐叮8分鐘，落粉食得